究竟IE有咩出路

工程科水泡我知，但個個剩話CS 好，又冇理下我呢啲入唔到CS嘅垃圾

CU

唔識貨

ie先好

CS邊到好

睇咩u grad

正常好似都入到 faag?

好多ibank / fund department都收 IE graduate

二線少少都可以入 創科局 同 本地電訊商

用黎download chrome

山城大學IE

明明CE最好

真，ce可以玩embedded systems+software,軟硬通吃